香港人又話識變通既，冇巴士地鐵未打的返工

一日半日唔好計咁多
老版都唔想既

打你老母的咩蚑那蝗

車錢都蝕埋